琴日邊個有份串我的快入留名俾我串番夠本！！！！

嘰嘰嘰嘰

麵神

牛軍=笑話

又出手救市
要入牛啦

笑你尋日 笑你今日咩

今日無俾人hack吖嘛

岩岩有個大陸人係到牛b牛b

我即刻篤住佢個頭黎笑到嘰嘰聲

全熊軍聽令, 係時候入牛啦

麵係咪嬲咗 記得你之前一嬲個市就會跌到仆係度

作為專業投資者的我是永遠冷靜的

投降啦

好勁，麵哥好有遠見

馬神

之前又話5雞夢碎，喊到嗚嗚聲，係邊個？

唔係me

知道我實力未

想同牛軍講和了....俾俾面me ok????????

咁而家即係點先，講清楚啲好喎

琴日唔升 今日邊有得沽

麵哥要開多D post ，我會一直支持你

唔好踢爆啦屌好撚衰嘅

麵爺 終於嬴返次